男細女5年係咪冇好結果

我今年25 個女仔30 未一齊 大家都鐘意大家 佢話主要係因為個年齡差太遠 唉

屌咗未

你們想唔想生小朋友?

未 仲曖味緊 但feel到佢想進一步 但之後又冷淡返咁 最後忍唔住問 佢話差5年太多...

想架 但唔會係而家 起馬幾年後

咁男大女5年呢
又點睇

睇你 唔好有同人比或要威既心態 真愛需堅持所驗證

我都差唔多 女朋友大4年 我先啱啱出嚟做嘢 有啲迷茫

36歲就已經係高齡產婦
對佢嚟講如果今次拍拖唔可以開花結果, 以後生育嘅機會就會低好多, 風險亦會高好多

冇問題, 身邊有2對都係大5-6年, 但非常恩愛
而且佢地嘅女朋友都勁體貼, 完全唔港女, 仲好錫男朋友
搞到我都想搵姐姐

開頭有冇猶豫過？

你接受到？

我明 但我比唔到承諾佢 始終得25歲 太多變數

唉，都係一樣，散咗

現實係現實 你自己唔firm就唔去好
呢次會係佢最後一次
如果真係去馬 你就要比啲plan佢 等佢有信心啲有安全感啲

但係我同性格、性愛都好夾

因為已經係蘿底燈
冇人同佢地埋單

佢有我冇 不過最近開始諗如果我將來想繼續讀書或者追夢嘅話要諗埋佢 始終佢年紀唔細

有姐唔食，罪大惡極

但盟頭你點比信心佢開始段關係？

細女朋友6年 仲要longd

其實我都衰嘅 一開頭追佢嗰時對佢好好好錫佢 依家份人懶咗

鐘意過幾個女仔都係大過我

可以留tg傾下？

細女朋友七年

你忍心佢變高齡產婦, 生完一身痛
嚴重起上黎死係手術室入面?

女朋友大我5年 但係我地細你地3年

Plan緊想2-3年後結婚 因為我地都想生細路

廢事佢做高齡產婦

加多句 long d緊

我細我老婆4年,
拍拖到結婚5年了

有冇問清楚你父母接唔接受到個大你咁多嘅女友架？唔好拍左幾年先比父母反對結婚喎

利申 : 被反對緊

我就是例子
我27 男22
拍左近兩年
佢俾左好多承諾我 但始終年紀關係 好多野唔穩陣
覺得佢儲錢結婚生仔plan
搵返同齡一齊慢慢做會更好

而家感覺上有啲趕 彼此都幾有壓力...

當初你都肯接受佢？ 有冇試過覺得唔得而避佢

幾年後 佢停埋經

如果男覺得自己可以30歲前結婚生仔就可以一齊，如果唔係就唔好累人

7年真係誇張...

法國總理點睇

大男朋友五年。。
仲要longd...
其實實係會驚

女朋友大我6年
我今年27
Plan緊結婚好恩愛
我地嘅屋企人都好鍾意對方
年齡真係小問題
前題係男方要思想夠成熟

呢個世界無嘢誇張 真心經營一段感情
30年都不是問題

我記得有個好成功嘅例子叫馬克龍

咁就仆街啦，個女既而家都30
而家都未拍拖，幾時結婚？生得都高齡產婦啦
姐弟戀第一件事唔係考慮心智年紀差距，而係諗想幾時結婚幾時生仔
女仔最關心就係呢樣野

又或者除非佢本身有經濟能力

再或者佢只要同你一齊唔介意過咩生活

細6年
冇話諗過結婚
唔生仔

而家產科技術好左好多 36唔算高齡

拖都未拍就ff幾年後會生小朋友
其實年齡唔係大問題
問題係要點樣做到同步
即係譬如你讀緊書 佢出嚟做緊嘢
你了唔了解佢工作上面對緊啲乜
佢又會唔會唔介意你無乜收入
唯有多啲溝通囉 收窄差距